笑撚死！曼聯輸比隊巴唔知咩！🤣

有冇再柒d！影衰英超

New post?

有得笑就緊係笑

仲話半場入人5粒

輸給巴素利

垃圾獌

洗左幾多錢呢兩季

退出歐聯

一陣又成堆留力獌蒲頭

就不必打美斯

係

屌 垃圾到

睇波衫似巴塞
下半場成班獌食咗屎

留力啫都出硬線

都是巴，不用分得那麼細

鏝都贏到拿玻里唔止半粒馬鼻了

和拿玻里 那半粒馬鼻

係咪冇人記得

哥帥都報喜